電繪JJ入

用開SAI畫 最近想轉用PS但好難上手
分享下自己嘅圖求鞭策(細力啲

絲襪邊位到要有啲肉突出小小
咁先有個質感

用色幾唔同

屌好靚

咁少人覆

lm

前幾年畫 我知我畫到佢斷手指屌細力啲

試下用procreate

巴打你係點學嫁?